高清無碼！北泡釋出高清現場爆破照 兩韓聯辦瞬成廢墟！

黑絲女王

奶乾淨禾個high也

Seed呢

繼續希望統一囉 班南泡佬
人地啋你有味咩

唔得，好hardcore，好正

又引人打丁

炸完又要自己執，做乜鳩

點解仲未講炸死幾多件？

武肺關係，入面所有人撤走曬
睇死北泡都係無人係入面先敢炸

炸死物 好人道 有進步

為咗啖氣囉

最後個張more

發脾氣打鳩爛自己屋企入面啲野
再問隔離屋你驚唔驚呀?

南泡先唔想統一
要養多幾多窮人

首爾市政府25日公布一項最新調查，74.2%的首爾市民認為南北韓「需要統一」，但大多數人認為20年內都不太可能實現，認為「永遠不可能統一」的則有17%。不過71.1%的受訪者認為北韓無核化的機會不大，62.9%認為5年內北韓實現改革開放的可能性不高。
首爾市政府從11月25日至12月3日，針對2000名19至69歲的成年人針對「南北韓統一」進行調查。結果74.2%的受訪者認為「南北韓需統一」，其中以40到49歲的受訪者支持統一的比例最高（78.6%），20到29歲最低，但是也有66%之多。

屌你老母seed pls

唐英年嚟㗎

棟樓係南韓商家佬集資起嘅，北韓佬緊係炸咗唔心痛啦，呢個係警告，會破壞幾十億嘅工業園。問你怕未?

中國發表聲明：「兩韓同為同一民族，盼保持和平穩定。」

呢句說話真係好撚難聽

炸自己地方
夠薑就炸去南韓啦

北韓發下癲，南韓又係時候進貢了。

on9南泡菜仔，都唔知咁想統一做咩，又窮又冇生產力。北泡獨裁政府做咩要同你分享權力？

最尾個張

有咸魚味

擺明契哥要佢做嘢

cls

美國要南泡和平統一北泡，減少核威脅？但南泡民眾反美架喎

需要統一只係一個政治表態，諗深一層即刻縮沙啦。最簡單，南北韓統一後係咪行民主制度，定係金家話事先？

求作者名

74.2%大朝鮮膠

佢咁做等如小朋友發爛渣一樣
不過話分兩頭，呢幢野係南韓出錢起嘅

「一個韓國」原則

佢地要既係地，唔係上面既人

佢炸呢棟野邊係比南韓睇
妹妹比北韓班官睇架

好想佢做我家姐咁我就唔會俾人恰

利伸 絲

忍禾啲尿

北韓:

其實統唔統都係麻煩
統咗經濟上同文化交接一定出現好多問題
唔統佢久唔久就出嚟搞吓事，最驚都唔係佢真槍實彈射埋嚟，（因為佢想都未必有咁嘅能力，而且佢都唔會想） 而係佢冇料又要搞核試，只要有一次出事就南北一鑊熟。好似上次咁成座山塌咗，差啲就幅射洩漏。

EA 可以出 red alert 4 加埋北韓

分明北韓又唔夠錢洗啦

好似D MK 𠝹手咁

棟野南韓比錢起，拎黎玩一流。

所以個問題應該分開嚟問
你問南泡人想唔想俾北泡統治實答No架啦

好想訓起度,俾金與正射尿起我塊面度
佢企起度, 俾佢單腳踩住我個頭, 再射尿去我個口
佢用半咸淡廣東話講:「忍完鵝d尿仲要奶乾井鵝個HI也」

我想金與正一路睇八婆雜誌
我一路啜佢腳趾
稍為心情唔靚就一腳伸埋黎
直頭當我狗都不如
用粗口辱罵我 等我無地自容
諗起都爽

我想啜腳趾

多D勞動力咪抵返哂

冇可能 咁樣美國仲邊有藉口駐兵防中共

爆炸真係藝術黎

ALLAHU AKBAR

但支那同時承認兩邊政權

美國應該放棄南韓, 逼5眼+日本歸順

最下圖說明：

改圖
↓
擺上2ch
↓
被人搬上去韓國baby kingdom
↓
歸順友將佢印出來擺入汽球
↓
金柒婆小粉紅發作
↓
預告炮打南聯辦
↓
You are here

所以我諗你問佢地想唔想統一，可能好多人答你「想」。咁再問佢地，「咁想點統呀？要俾錢ga喎」，可能即刻全場靜晒

頂好認真睇緊頭幾張
睇到o撚晒嘴
㩒到最後嗰張即刻

導彈都玩唔起
只可以做門口狗
同阿哥差得遠

挑機喎

想屌到佢由西臉到求搖

痴撚線

旁邊個棟都收埋皮

最尾

咪傻啦

東西德合併都搞左咁多年d經濟先好反

可能怕棟野已經比南泡喲人裝左咩間諜裝置/軟件就索性炸鳩左佢
睇黎佢地真係好撚驚金仔現況(雖然係人都知)被流出

D改圖好撚正

傻婆發脾氣，打爛自己屋企

所以好雙標準

人地真係同一民族黎 , 統一意志好高架

最尾幅相當傳單派落北韓, 會唔會即刻核平首爾

想睇金仔核試之後被解放

有冇金與正deep fake片

萬事起頭難
係咪因為開頭難所以唔做
所以運動係沒有經濟效率的

斯密達呢？

黎黎去去得果幾幅相邊有素材整 合成相就可能有既

而家年輕個班跟本冇統一情意結

你不如話叫台灣反功中國

搞清楚
有冇統一情意結係另一回事
北韓難民黎到可以增加勞動人口係令一回事
唔一定要「養」返佢地

好多人將佢同俄妹外交官放埋一齊

咁使唔使同埋中國統一？

朝鮮族都係中華民族之一

不嬲韓國人都係華人

首爾市政府從11月25日至12月3日，針對2000名19至69歲的成年人針對「南北韓統一」進行調查。結果74.2%的受訪者認為「南北韓需統一」，其中以40到49歲的受訪者支持統一的比例最高（78.6%），20到29歲最低，但是也有66%之多。

2020年啦清

全世界都講緊人道喇

你統一左唔養返一大段時間咪比國際社會屌囉

重有2020年講緊機械化，重惗住用勞動力黎加自己經濟

有嘅，東南亞2-3線國家囉，南泡而家亞洲點都一線，班國民接受到咩

20到29歲最低，但是也有66%之多

南泡國民民族主義好強
大部份人都有統一情結
睇完愛的逼降就知佢哋對北韓有幻想

佢哋想統一係驚北韓唔知幾時發癲炸鳩佢哋
一日唔統一咪有個危機喺度囉戇鳩仔
咁撚簡單都諗唔到？

咁香港以前夠要養一班難民啦, 咪又係靠佢地做多D咕喱野令香港起飛
依個世界邊會無pre-cost架, 投資都要先畀錢啦

真係好似骷髏骨頭

刺激經濟
增加就業機會

其實兩韓統一本來就會搞一國兩制，而且D廠仲可以搬晒去北韓，有so㗎

蒙古族是中華人民共和國的少數民族，文天祥是意圖阻礙民族融合的奸邪份子

調查發現，比起統一更願意兩韓和平共處的民眾每年都在增加，2016年為43.1%，2017年為46%，2018年為48.6%，今年的比例是49.5%。

相較之下，認為有必要統一的受訪者則從2016年的37.3%逐年下降，2017年為31.7%，2018年32.4%，今年已不到3成，剩下28.8%。

研究人員說，「年輕一代、自由韓國黨的支持者、女性明顯較多人主張兩韓和平共處而不是統一」。

他說，這種觀念上的改變不應被解釋為削弱統一，而應被視為理解統一的一種方式。